賓科土打入一入THX

今日某會員_XxX又嚮地辦食煙，請處理

屌你咪撚柒啦 嚮地辦係一個暗號 我地組織嘅人先知

樓主放針單野都未有人處理啦

我地組織嘅意思係地下組織 肥絲你唔好再柒

拍左1年拖？拍右呢？

好波

不過你吾quote條撚樣睇吾到

秒

阿賓成打屌打肥C

雙鄭入嚟未

收嗲啦 吾你老母死返5p啦

佢地約左皇后

_bxx ?

我來自高登

有內幕？

係 但唔講得

我冇爆你出黎

戒煙啦

我地熱血公民又秒左肥絲

咪癡埋嚟 係我單人匹馬贏

收割下光環都唔比？

dllm

處理未

有冇證據

佢無

枱面有煙灰江

比人放左支針

咪25

柏羊你反我？

系 你得15k人工佢想反你好耐

牙達走左熱狗成日內訌

我遲早一拳打爆boa副眼鏡

牙梓

小心牠告你恐嚇

到時上庭你估法官信唔信個玩書既弱智監躉

睇個官男定女 條撚樣好有女性緣

牙賓好大怨氣

收到風牙賓女神扑力子 就係比_bxx搞到退黨

好想同她生bb

吾吾

BONIX

who are you

樓上係五毛

樓上死熱狗

銘

上面我quote左
但佢唔敢入

賓

兩個gay

肥絲又柒

會員 澤尻英龍華 我屌你老母

會員 澤尻英龍華 老母俾狗屌

有咩誤會

牙梓晚晚俾我屌

你指我係狗？

不睡？

Sleep is for the weak

好明顯

牙梓係處女

虛囝

你都係狗

Nben go jup 屌大肥絲

Nben 入撚左去啦 再嘈我幫nben出6c信